(求秒殺)點樣拆呢招

香港都未行得哂，就去外國玩

就算香港行過哂，都應該由近至遠咁去，你一去就去英國法國

點駁

呀媽講

媽，如果我未到過英國就已經死左，咁你係咪對我唔住。